[16/6]倫敦聲援香港集會

1400 parliament square
已經firm 左Benedict Rogers 會到，同時搵緊MP出席，如果連登巴絲有咩名人可以聯絡到都無任歡迎

推

支持

集會冇問題, 但一人一機係街叫人睇你手機會唔會有d太過on9

而家係Newbury,星期日會出London

收皮啦。唔撚需要英國狗介入

推推推推推

英國狗為錢瀨中共鞋底。佢理撚得你香港人死活。

無撚錯我就係係英國睇穿曬佢地面目

咁樣先有資格屌佢

不如每人帶枝花比犧牲嘅手足

。

push

.

會去

睇死你條傻鳩英文都唔荒流利
又係日日係屋企食中餐打牌打機個批撚屌黎